(有圖慎入）點解棵樹會咁恐怖

有冇ching 知咩事

係咁，根黎

點解d tree 根會搞成咁？

Sor

鍾樹根

棕櫚樹個底係咁

Thanks, 終於知係咩樹

好多隻聖子

如困有人睇到張圖嚇死左就好笑

密到唔知睇咗啲乜

Google 完好似唔係呢隻喎

本質部

????